<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Bloom Box / Balloon - BLUMEIRA.ID</title>
	<atom:link href="/jual/bloom-box-balloon/feed" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>Jual Flower Box &#38; Akrilik Surabaya - Sidoarjo</description>
	<lastBuildDate>Tue, 26 Nov 2024 10:03:34 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.5.3</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2024/11/logo_blumeira_bg_biru_lusmo-100x100.webp</url>
	<title>Bloom Box / Balloon - BLUMEIRA.ID</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Welcome Baby Girl Bloom Box Balloon</title>
		<link>/produk/welcome-baby-girl-bloom-box-balloon</link>
					<comments>/produk/welcome-baby-girl-bloom-box-balloon#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 22 Nov 2024 07:15:24 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://oxygen-qvtvzyajqbm9.oxygen-demo.qsandbox.org/?post_type=product&#038;p=1428</guid>

					<description><![CDATA[Sambut kelahiran bayi perempuan dengan penuh kebahagiaan melalui Welcome Baby Girl Blooms dari Blumeira.id! Rangkaian bunga cantik ini menggabungkan warna lembut pink dan putih, terdiri dari mawar, disbuds, snapdragon, yang melambangkan cinta, harapan, dan kelembutan. Disajikan dalam kotak hatbox yang elegan, bunga ini juga dilengkapi dengan balon perayaan yang ceria, menjadikannya hadiah sempurna untuk orang tua baru. Dengan pengiriman bunga segar yang cepat dan tepat waktu, hadiah ini akan menambah kebahagiaan dan merayakan momen indah dalam hidup mereka.






]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Sambut kelahiran bayi perempuan yang menggemaskan dengan <em>Welcome Baby Girl Blooms</em> dari Blumeira.id! Rangkaian bunga cantik ini menggabungkan warna-warna lembut seperti pink, putih, dan sentuhan hijau yang segar, terdiri dari mawar, disbuds, snapdragon,  yang memancarkan pesona dan keanggunan. Bunga-bunga ini bukan hanya cantik, tetapi juga sarat makna—mawar mewakili cinta dan kebahagiaan, disbuds melambangkan awal yang baru, snapdragon menggambarkan kekuatan dan kelembutan, sementara Queen Anne’s lace melambangkan kepolosan dan kelembutan.</p>
<p>Disajikan dalam kotak hatbox yang elegan dan unik, rangkaian bunga ini menjadi kenang-kenangan berharga yang bisa disimpan oleh orang tua si kecil. Anda juga bisa menambahkan balon perayaan yang ceria untuk memberikan sentuhan lebih meriah pada hadiah ini. Dengan berbagai pilihan warna balon dan pesan, Anda dapat memilih yang paling cocok untuk merayakan momen spesial ini.</p>
<p><em>Welcome Baby Girl Blooms</em> adalah pilihan sempurna untuk menyambut kelahiran bayi perempuan dengan penuh keceriaan. Kirimkan ucapan selamat dan kebahagiaan dengan bunga segar yang akan disampaikan pada hari yang sama di Sidoarjo - Surabaya. Hadiah yang penuh makna dan akan membuat orang tua baru merasa semakin bahagia.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/produk/welcome-baby-girl-bloom-box-balloon/feed</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
		<media:content url="/wp-content/uploads/2024/11/Welcome-Baby-Girl-Bloom-Box-Balloon.webp" medium="image"></media:content>
				</item>
		<item>
		<title>Welcome Baby Boy Hatbox Bloom Box Balloon</title>
		<link>/produk/welcome-baby-boy-hatbox-bloom-box-balloon</link>
					<comments>/produk/welcome-baby-boy-hatbox-bloom-box-balloon#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 22 Nov 2024 07:10:52 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://oxygen-qvtvzyajqbm9.oxygen-demo.qsandbox.org/?post_type=product&#038;p=1426</guid>

					<description><![CDATA[<span style="font-size: 16px;">Sambut kelahiran si kecil dengan penuh kebahagiaan melalui </span><em style="font-size: 16px;">Welcome Baby Boy Hatbox</em><span style="font-size: 16px;"> dari Blumeira.id! Rangkaian bunga cantik yang terdiri dari disbuds, magnolia, mawar, delphinium, dan baby's breath ini hadir dalam kotak hatbox elegan yang bisa disimpan sebagai kenang-kenangan indah. Dengan pilihan tambahan balon perayaan, buket ini memberikan sentuhan spesial yang semakin meriah. Bunga-bunga yang dipilih dengan penuh makna ini mewakili harapan, cinta, dan kebahagiaan, menjadikannya hadiah sempurna untuk orang tua baru.</span>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<div class="flex-shrink-0 flex flex-col relative items-end">
<div>
<div class="pt-0">
<div class="gizmo-bot-avatar flex h-8 w-8 items-center justify-center overflow-hidden rounded-full">
<div class="relative p-1 rounded-sm flex items-center justify-center bg-token-main-surface-primary text-token-text-primary h-8 w-8">
<p>Selamat datang di dunia dengan penuh kebahagiaan! Blumeira.id mempersembahkan <em>Welcome Baby Boy Hatbox</em>, rangkaian bunga yang penuh keceriaan, dihiasi dengan nuansa biru dan putih yang cocok untuk menyambut si kecil dengan penuh cinta. Buket cantik ini dipresentasikan dalam kotak hatbox yang elegan, yang bisa menjadi kenang-kenangan indah bagi orang tua baru. Anda bisa memilih varian dengan tambahan balon perayaan atau memilih desain klasik tanpa balon, sesuai dengan selera dan anggaran Anda.</p>
<p>Buket bunga untuk si Kecil mencakup campuran bunga disbuds, magnolia, mawar, delphinium, dan baby's breath, yang masing-masing membawa simbol dan makna tersendiri. Disbuds melambangkan awal yang baru, magnolia menggambarkan keagungan dan kemuliaan, mawar menandakan cinta dan kebahagiaan, delphinium menyimbolkan harapan dan ketahanan, sementara baby's breath mewakili kesucian dan kepolosan. Gabungan bunga-bunga ini menyampaikan pesan hangat dan penuh harapan kepada orang tua baru.</p>
<p>Dengan kehadiran kotak hatbox yang cantik, <em>Welcome Baby Boy Hatbox</em> juga menjadi pilihan hadiah yang tak terlupakan. Desainnya yang menawan tidak hanya membuat hadiah semakin spesial, tetapi juga menjadi kenang-kenangan indah yang dapat disimpan selama bertahun-tahun. Ditambah dengan opsi balon perayaan, hadiah ini menjadi lebih meriah dan penuh kegembiraan. Blumeira.id juga memberikan layanan pengiriman bunga dengan kecepatan yang luar biasa—pengiriman di hari yang sama di seluruh Melbourne, sehingga ucapan selamat Anda sampai dalam keadaan segar dan penuh keceriaan.</p>
<p>Sambut kelahiran bayi dengan penuh kebahagiaan dan kasih sayang, pilih <em>Welcome Baby Boy Hatbox</em> dari Blumeira.id untuk memberikan hadiah yang sempurna!</p>
</div>
</div>
</div>
</div>
</div>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/produk/welcome-baby-boy-hatbox-bloom-box-balloon/feed</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
		<media:content url="/wp-content/uploads/2024/11/Welcome-Baby-Boy-Hatbox-Bloom-Box-Balloon.webp" medium="image"></media:content>
				</item>
	</channel>
</rss>
