<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Flower Vase - BLUMEIRA.ID</title>
	<atom:link href="/jual/flower-vase/feed" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>Jual Flower Box &#38; Akrilik Surabaya - Sidoarjo</description>
	<lastBuildDate>Tue, 26 Nov 2024 10:03:00 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.5.3</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2024/11/logo_blumeira_bg_biru_lusmo-100x100.webp</url>
	<title>Flower Vase - BLUMEIRA.ID</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Flower Vase Enchanted Garden Box of Love</title>
		<link>/produk/flower-vase-enchanted-garden-box-of-love</link>
					<comments>/produk/flower-vase-enchanted-garden-box-of-love#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 22 Nov 2024 06:35:27 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://oxygen-qvtvzyajqbm9.oxygen-demo.qsandbox.org/?post_type=product&#038;p=1418</guid>

					<description><![CDATA[<em>Enchanted Garden Box of Love</em> dari Blumeira.id adalah pilihan sempurna untuk merayakan momen spesial dengan sentuhan romantis yang elegan. Dipenuhi dengan bunga-bunga besar yang mempesona, seperti Phalaenopsis yang megah dan Queen Anne’s lace yang lembut, rangkaian ini menawarkan kombinasi warna putih dan hijau yang menyegarkan, memberikan kesan keindahan alami dan cinta yang mendalam. Ditambah dengan daun magnolia yang menambah nuansa elegan, kotak bunga ini cocok untuk berbagai kesempatan, seperti Hari Valentine, ulang tahun, atau bahkan permintaan maaf yang tulus. Dapatkan <em>Enchanted Garden Box of Love</em> di Blumeira.id dan ciptakan momen yang tak terlupakan untuk orang yang Anda cintai!]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Manjakan diri Anda dengan pesona tak tertandingi dari <em>Enchanted Garden Box of Love</em>, eksklusif dari Blumeira.id! Rangkaian bunga ini dipenuhi dengan warna putih dan hijau yang cerah, menyatukan keindahan romantisme dan kebahagiaan dalam satu kotak elegan. Cocok untuk merayakan Hari Valentine, ulang tahun spesial, atau momen-momen penting lainnya, rangkaian ini akan membuat hari seseorang terasa istimewa dengan keindahan bunga-bunga besar yang memikat. Dari Phalaenopsis yang megah hingga Queen Anne’s lace yang lembut, setiap kelopak bunga membawa kisah cinta dan kasih sayang yang mendalam.</p>
<p>Ditambah dengan daun magnolia yang menambah kesan alami dan elegan, <em>Enchanted Garden Box of Love</em> ini adalah pilihan hadiah yang sempurna untuk mengungkapkan perasaan, baik itu cinta, ucapan selamat, atau bahkan permintaan maaf. Dengan setiap kelopak bunga yang bercerita tentang romansa dan pengabdian, rangkaian ini pasti akan menyalakan api cinta dan kebahagiaan di hati orang yang Anda cintai. Pesan sekarang di Blumeira.id untuk memberikan kejutan yang tak terlupakan!</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/produk/flower-vase-enchanted-garden-box-of-love/feed</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
		<media:content url="/wp-content/uploads/2024/11/Flower-Vase-Enchanted-Garden-Box-of-Love.webp" medium="image"></media:content>
				</item>
		<item>
		<title>Flower Vase Blushing Beauty</title>
		<link>/produk/flower-vase-blushing-beauty</link>
					<comments>/produk/flower-vase-blushing-beauty#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 22 Nov 2024 06:31:38 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://oxygen-qvtvzyajqbm9.oxygen-demo.qsandbox.org/?post_type=product&#038;p=1416</guid>

					<description><![CDATA[<em>Blushing Beauty</em> dari Blumeira.id adalah pilihan sempurna untuk merayakan berbagai momen spesial dengan keindahan yang tak tertandingi. Rangkaian bunga dalam hatbox ini dihiasi dengan mawar pink lembut, lily mawar elegan, dan anyelir yang memberikan sentuhan romantis dan penuh makna. Dengan tambahan anthurium yang memikat dan eucalyptus yang harum, rangkaian ini tidak hanya indah dipandang, tetapi juga memberikan kesan mendalam bagi penerimanya. Cocok untuk ulang tahun, ucapan selamat, atau sekadar membuat hari seseorang lebih ceria, <em>Blushing Beauty</em> adalah cara yang sempurna untuk mengungkapkan perasaan dengan keindahan alami yang tahan lama.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Blumeira.id hadir dengan <em>Blushing Beauty</em>, sebuah rangkaian bunga dalam hatbox yang memukau dan penuh pesona. Dihiasi dengan perpaduan mawar pink lembut, lily mawar, dan anyelir yang memberi kesan penuh kelembutan, rangkaian ini adalah pilihan sempurna untuk berbagai momen spesial seperti ulang tahun, ucapan selamat, atau sekadar untuk membawa kebahagiaan di hari seseorang.</p>
<p>Mawar pink memberikan sentuhan elegan dan simbolisme romantis, sementara lily mawar yang anggun dan anyelir yang penuh dengan bunga kecil menciptakan tampilan yang menggemaskan dan menggambarkan rasa cinta serta kekaguman. Ditambah dengan anthurium yang elegan dan eucalyptus yang harum, setiap elemen dalam rangkaian ini menambah keindahan dan keunikan yang menawan.</p>
<p><em>Blushing Beauty</em> adalah hadiah yang sangat serbaguna, cocok untuk berbagai kesempatan dan bisa mengungkapkan banyak perasaan. Dengan kualitas bunga yang segar dan tahan lama, rangkaian ini pasti akan membuat hari seseorang menjadi lebih berkesan. Pesan sekarang di Blumeira.id dan nikmati kemudahan pengiriman langsung ke area metro Melbourne untuk kejutan yang menyenangkan!</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/produk/flower-vase-blushing-beauty/feed</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
		<media:content url="/wp-content/uploads/2024/11/Flower-Vase-Blushing-Beauty.webp" medium="image"></media:content>
				</item>
		<item>
		<title>Flower Vase Sunset Romance Box of Blooms</title>
		<link>/produk/flower-vase-sunset-romance-box-of-blooms</link>
					<comments>/produk/flower-vase-sunset-romance-box-of-blooms#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 22 Nov 2024 06:25:40 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://oxygen-qvtvzyajqbm9.oxygen-demo.qsandbox.org/?post_type=product&#038;p=1411</guid>

					<description><![CDATA[Rayakan momen cinta dengan <em>Sunset Romance Box of Blooms</em> dari Blumeira.id, rangkaian bunga yang sempurna untuk anniversaries dan momen romantis lainnya. Dihiasi dengan perpaduan mawar merah dan oranye yang memukau, serta sentuhan bunga snapdragon dan anthurium merah yang elegan, kotak bunga ini menghadirkan pesona dan keindahan yang tak terlupakan. Dengan tampilan yang menawan dan warna-warna hangat yang penuh makna, rangkaian ini menjadi pilihan ideal untuk mengekspresikan cinta dan penghargaan Anda kepada pasangan tercinta. Jadikan setiap momen spesial lebih berkesan dengan hadiah yang penuh kasih sayang dari Blumeira.id!]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Rayakan cinta dan momen romantis bersama <em>Sunset Romance Box of Blooms</em> dari Blumeira.id! Dengan sentuhan istimewa dari Florist.co.id, rangkaian bunga ini dirancang khusus untuk merayakan ulang tahun atau momen spesial bersama orang tercinta.</p>
<p>Di dalam kotak elegan ini, Anda akan menemukan perpaduan mawar merah dan oranye yang cerah, menghadirkan nuansa hangat yang penuh gairah dan pengabdian. Ditambah dengan bunga snapdragon yang lembut dan anthurium merah yang mencolok, setiap kelopak bunga memancarkan keindahan dan pesona yang memukau.</p>
<p><em>Sunset Romance Box of Blooms</em> ini adalah pilihan sempurna untuk memberi kejutan romantis atau memperingati momen penting dalam hubungan Anda. Baik itu untuk ulang tahun pernikahan, kencan spesial, atau hanya sekadar ungkapan cinta, rangkaian bunga ini akan menyampaikan perasaan Anda dengan cara yang elegan dan berkesan.</p>
<p>Beri kejutan yang tak terlupakan dengan rangkaian bunga ini, dan biarkan Blumeira.id membantu Anda menyampaikan perasaan yang terdalam untuk pasangan tercinta. Setiap kelopak bunga adalah simbol cinta dan kasih sayang yang akan dikenang sepanjang waktu.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/produk/flower-vase-sunset-romance-box-of-blooms/feed</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
		<media:content url="/wp-content/uploads/2024/11/Flower-Vase-Sunset-Romance-Box-of-Blooms.webp" medium="image"></media:content>
				</item>
	</channel>
</rss>
