<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Bouquet - BLUMEIRA.ID</title>
	<atom:link href="/jual/bouquet/feed" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>Jual Flower Box &#38; Akrilik Surabaya - Sidoarjo</description>
	<lastBuildDate>Tue, 26 Nov 2024 10:02:59 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.5.3</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2024/11/logo_blumeira_bg_biru_lusmo-100x100.webp</url>
	<title>Bouquet - BLUMEIRA.ID</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Pink Elegance Romance Bouquet</title>
		<link>/produk/pink-elegance-romance-bouquet</link>
					<comments>/produk/pink-elegance-romance-bouquet#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 22 Nov 2024 06:57:50 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://oxygen-qvtvzyajqbm9.oxygen-demo.qsandbox.org/?post_type=product&#038;p=1424</guid>

					<description><![CDATA[Tunjukkan cinta dan perhatian Anda dengan <em>Pink Elegance Romance Bouquet</em> dari Blumeira.id, rangkaian bunga elegan yang sempurna untuk setiap momen romantis. Menggabungkan mawar pink, lily oriental, gerbera, snapdragon, dan disbuds pink, buket ini tidak hanya memikat dengan warna-warnanya yang cantik, tetapi juga penuh makna. Setiap bunga memiliki simbol cinta, pengabdian, dan kebahagiaan, menjadikannya pilihan ideal untuk Hari Valentine, ulang tahun, atau sekadar menunjukkan kasih sayang. Dapatkan buket istimewa ini, tersedia dengan atau tanpa vas, di Blumeira.id dan buat momen berharga menjadi tak terlupakan!]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Ciptakan momen penuh cinta dengan <em>Pink Elegance Romance Bouquet</em> dari Blumeira.id! Rangkaian bunga yang menakjubkan ini menggabungkan berbagai bunga cantik seperti mawar pink, lily oriental, disbuds pink, gerbera, dan snapdragon, yang dipadukan dengan sentuhan daun gum yang elegan dan pita putih yang memikat. Setiap bunga dalam buket ini memiliki arti khusus, mulai dari mawar pink yang melambangkan cinta yang mendalam, lily yang mewakili kesucian dan pengabdian, hingga gerbera yang penuh keceriaan.</p>
<p><em>Pink Elegance Romance Bouquet</em> adalah pilihan sempurna untuk merayakan momen romantis seperti Hari Valentine, ulang tahun, atau hanya untuk menyatakan perasaan kepada orang terkasih. Dihiasi dengan sentuhan kehijauan segar dan aroma eucalyptus, buket ini tak hanya indah dipandang, tetapi juga memberikan pesan penuh makna tentang cinta, komitmen, dan kesetiaan. Anda dapat memilih untuk menambah vas elegan atau tanpa vas, sesuai dengan kebutuhan. Segera pesan di Blumeira.id dan buat hari istimewa menjadi lebih berkesan!</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/produk/pink-elegance-romance-bouquet/feed</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
		<media:content url="/wp-content/uploads/2024/11/Pink-Elegance-Romance-Bouquet.webp" medium="image"></media:content>
				</item>
		<item>
		<title>Purity and Sunshine Bouquet</title>
		<link>/produk/purity-and-sunshine-bouquet</link>
					<comments>/produk/purity-and-sunshine-bouquet#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 22 Nov 2024 06:51:37 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://oxygen-qvtvzyajqbm9.oxygen-demo.qsandbox.org/?post_type=product&#038;p=1422</guid>

					<description><![CDATA[<em>Purity and Sunshine with Lilies </em>dari Blumeira.id adalah pilihan sempurna untuk mengirimkan keceriaan dan semangat positif. Dengan lima lily putih yang melambangkan kemurnian dan pembaruan, serta daun yang harum khas Australia, rangkaian bunga ini cocok untuk merayakan ulang tahun atau mengirimkan harapan sembuh kepada orang terkasih. Keharuman daun yang segar menambah sentuhan alami, sementara lily putih membawa simbol harapan dan awal yang baru. Dapatkan <em>Purity and Sunshine</em> di Blumeira.id dan kirimkan kebahagiaan yang penuh makna!]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Beri kejutan yang menyegarkan dengan <em>Purity and Sunshine with Lilies </em>dari Blumeira.id! Rangkaian bunga cerah ini, dengan lima lily putih yang anggun dan daun yang harum, adalah pilihan sempurna untuk mencerahkan hari seseorang. Cocok untuk berbagai kesempatan, seperti ulang tahun atau mengirimkan harapan sembuh kepada orang terkasih yang sedang sakit. Lily putih yang melambangkan kemurnian dan pembaruan memberikan sentuhan istimewa, sementara daun menambah keharuman alami yang menyegarkan.</p>
<p><em>Purity and Sunshine</em> bukan hanya sekadar rangkaian bunga, tetapi juga simbol awal yang baru dan harapan yang penuh semangat. Baik untuk merayakan ulang tahun, menyemangati teman yang sedang dalam pemulihan, atau sekadar memberi kejutan manis, bouquet ini akan membawa kebahagiaan dan energi positif. Pesan sekarang di Blumeira.id dan kirimkan sinar kebahagiaan lewat bunga segar yang indah dan penuh makna!</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/produk/purity-and-sunshine-bouquet/feed</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
		<media:content url="/wp-content/uploads/2024/11/Purity-and-Sunshine-Bouquet.webp" medium="image"></media:content>
				</item>
		<item>
		<title>Blooming Hope Bouquet</title>
		<link>/produk/blooming-hope-bouquet</link>
					<comments>/produk/blooming-hope-bouquet#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 22 Nov 2024 06:40:42 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://oxygen-qvtvzyajqbm9.oxygen-demo.qsandbox.org/?post_type=product&#038;p=1420</guid>

					<description><![CDATA[<em>Blooming Hope Bouquet</em> dari Blumeira.id adalah pilihan sempurna untuk mengirimkan semangat dan harapan kepada orang terkasih. Dengan perpaduan mawar, lily mawar, snapdragon, rangkaian bunga ini membawa pesan penuh makna—cinta, harapan, kekuatan, dan pembaruan. Ideal untuk ulang tahun atau sebagai hadiah simpati, bouquet ini memberikan kenyamanan dan dukungan di saat-saat sulit. Anda juga bisa memilih untuk menambahkan vas elegan agar hadiah Anda lebih istimewa. Pesan sekarang di Blumeira.id dan kirimkan semangat positif dengan bunga segar yang tiba langsung di depan pintu!]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Kirimkan semangat dan harapan dengan <em>Blooming Hope Bouquet</em> dari Blumeira.id, rangkaian bunga yang penuh warna dengan mawar, lily mawar, snapdragon, dan daun gum yang menambah keunikan. Bouquet ini adalah pilihan sempurna untuk mengungkapkan perasaan di berbagai momen, baik itu untuk ulang tahun, atau sebagai hadiah simpati untuk memberikan kenyamanan di saat-saat sulit. Dengan lima mawar cantik yang mewakili cinta dan penghargaan, tiga lily mawar yang melambangkan harapan dan pembaruan, serta snapdragon yang menggambarkan kekuatan dan keteguhan, setiap bunga di dalam rangkaian ini mengirimkan pesan positif dan semangat baru.</p>
<p>Ditambah dengan daun gum khas Australia yang memberikan sentuhan harum dan keunikan, bouquet ini tidak hanya indah, tetapi juga penuh makna. Anda bisa memilih untuk memberikan bouquet ini dalam bentuk rangkaian bunga atau menambahkannya ke dalam vas elegan untuk memberikan kesan yang lebih mewah dan tahan lama. <em>Blooming Hope Bouquet</em> adalah cara yang sempurna untuk mengucapkan selamat ulang tahun dengan penuh keceriaan atau menawarkan dukungan dan kenyamanan saat seseorang membutuhkan. Dengan pengiriman cepat dan bunga segar, Blumeira.id akan memastikan hadiah Anda sampai dalam kondisi sempurna!</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/produk/blooming-hope-bouquet/feed</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
		<media:content url="/wp-content/uploads/2024/11/Blooming-Hope-Bouquet.webp" medium="image"></media:content>
				</item>
	</channel>
</rss>
